邊個柒頭話有白衣人出嚟打人？人呢 出黎隻秋

屌你老母個2000千人去撚左邊
黑社會出黎啦 ！屌你老母
上次就話冇裝 今次你班黑社會 成世做人地隻狗啦